啱啱好夜先長 搭地鐵坐我隔離嗰個好似我ex浸味

有少少掛住佢添

你做乜偷聞我，利申幾日冇沖涼

偶爾想起美好就夠 唔好留戀太耐

佢落車嘅時候望住佢 佢又擰轉身望我 以前唔識珍惜

應該係防曬cream味 好想好似雪糕咁咬佢面珠燈

女人嚟

唔知佢仲記唔記得我身上浸香水味呢

我記得

你估下咩香水 c字頭

cattau

錯左，已經冇機會

無機會做咩

咩味先緊要

仲記得第一次同ex 出街佢噴隻香水好臭
果隻味我而家已經唔記得 印象已經好模糊 但如果有一日聞返我一定會記得